Covid-19患者可能会出现炎症，免疫系统对病毒反应过度，造成比感染本身更严重的损害。 诺和诺德公司表示，减肥和减肥药可能有助于抗击COVID-19 
 对于人体来说，VNS可能通过一种包括脾脏中某些类型神经元的通路对炎症性肠病有潜在的帮助——生物学家称之为“体感自主通路”。 我们需要新的、更安全的方法来治疗疼痛。 电针能成为其中之一吗? 2020年8月18日|Singularity Hub 
 我们现在看到这种多系统的炎症对平均8岁的孩子来说是致命的。 我们不必绝望-第88期:爱与性罗伯特·贝泽尔| |020年8月12日|鹦鹉螺 
 此前，王和他的同事们发现，一些T细胞释放TFF2来缓和炎症反应，给小鼠注射TFF2可以增强免疫系统，减缓肿瘤生长。 这些细胞减缓了免疫反应。 让它们脱轨可能有助于对抗肿瘤，埃斯特·兰休斯，2020年7月10日，科学新闻 
 哥伦比亚大学欧文医学中心的胃肠病学家Timothy Wang和他的同事使用一种叫做三叶因子2 (TFF2)的抗炎肽来研究它们。 这些细胞减缓了免疫反应。 让它们脱轨可能有助于对抗肿瘤，埃斯特·兰休斯，2020年7月10日，科学新闻 
 克劳斯对各种话题都持煽动性观点，其中一些卡托欣然接受。 Vaclav Klaus，自由主义英雄，他的翅膀被卡托研究所剪掉了James Kirchick | 2014年12月22日|每日野兽 
 显然，珠子中的琥珀酸有抗炎作用。 孩子吃最可怕的东西:洗衣篮，出牙项链，和更多的奇怪的东西送孩子去急诊室|罗素·桑德斯| 2014年11月14日|每日野兽 
 尽管有潜在的煽动性数据，但该研究提供的信息在其他方面并不令人惊讶。 巴勒斯坦儿童的创伤后应激障碍可能会持续几代人|Russell Saunders | 2014年8月18日|DAILY BEAST 
 他收集了大量煽动性的评论，涉及的话题从女性到“恶魔”电影《阿凡达》。 超级教堂明星马克·德里斯科尔出版的衰落|沃伦·斯罗克莫顿| 2014年6月30日|每日野兽 
 相反，卡森倾向于在煽动性的论点和陈词滥调之间切换。 保守党的黑色希望|Evan Gahr | 2014年5月19日|DAILY BEAST 
 所有炎症和化脓性疾病都会引起白细胞增多，除非是轻微的或隔离良好的。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 第2天，切口出现炎症，周围有苍白的炎症斑。 牛痘病毒|的原因和影响的探讨爱德华·詹纳 
 吉伦派最近在他们的对手罗兰派的刊物和煽动性的演说中被称为吉伦派。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 炎性、梗阻性和膜性痛经通常因婚姻而加重。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 在各个地方举行了会议，煽动者用最具煽动性的语言向聚集的群众讲话。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰